深圳有咩好玩好食推薦？

過幾日北上玩一日 各位巴絲去過有冇咩推介

去整牙

豬肉

呢排興 樓主食多啲

我唔想死住

大把
百合里牛肉, 探魚, 二太, 姚酸菜魚, 西貝
綠茶,桂滿瓏, 四季椰子雞,